勿忘初衷 五大訴求

之前已經有人講過，琴日係WTS又聽到有人咁講，話好多人叫口號都好空泛
「香港人 加油」
「光復香港 時代革命」

同之前叫嘅口號相比，如
「林鄭 下台」「成立獨立調查委員會」
而家真係好空泛，比人好冇方向嘅感覺
希望大家以後嘅口號可以明確清晰啲

例如
「五大訴求 缺一不可」

勿忘初衷

五大訴求 缺一不可

口號要實質、清晰、有方向

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

推呀

認同

五大訴求 缺一不可
呢次嘅目標

五大訴求呀

缺一不可呀